最近留意到死疤狗同死痢狗合作反皇

疤狗 咪諗住咁就反到皇啦 你永遠都係黑 北京電視機 肉撚酸 比你反咗咁多日咪又係唔成功

死痢狗 咪諗住轉移視線 怨婦痢 無冠無英超 輸咗比我皇就搵嘢瀨

希望痢狗知道自己比疤狗侵蝕緊啦 咪再痴埋死疤狗度

Agger

如果雲加嚟埋 雲加馬德里大軍屌撚到你地疤狗同痢狗成世唔敢出水

阿+皇+曼vs巴+利

根本全連登都反皇
咪有得佢地反

屌你老母呀，蝗狗

咁撚勁阿 咁都比你留意到

成班中晒疤狗圈套

屌你唔好講到合作咁難聽
大家咁高咁大先叫合作
而家係8強痴埋黎亞軍做𡃁

仲以為係啲咩大生意

睇翻歐聯決賽中立post,成個反皇聯合軍高手雲集

咁我地出埋晒d陰濕賤招唔怪得人地咁嬲既

聽講疤狗扮痢狗 利post有齊巴利 咁中立區啲反皇邊度嚟🤔🤔

點解拉埋車去狗個邊

阿會因為雲加而去皇

死疤狗黑完北京電視機 唔係諗住會同你地一齊反吾皇掛
皇車曼阿熱 vs 巴利

反皇=支持巴塞
屌你老母咁車反曼都唔會但同一陣線啦

為咗反巴利 曼車化敵為友

皇狗為左反利 巴皇化敵為友
再為左反巴 同利化敵為友
變成車曼阿vs皇巴利

係 班疤狗好古惑 成日諗住借吾皇洗底

企開d 啦屌你老母

抽水就梗㗎喇，傷左係你唔好彩

You are at our mercy

喂喂喂